我成日打機，搞到腰骨唔健康，叫老豆買電競椅俾我，佢又唔肯

有d咁嘅老豆真係死撚左佢好過

仔嘅健康都唔理

十幾歲仔，人生係咪玩完

我係你老豆就買電椅比你

同巴打一樣 都唔知啲老豆諗乜

買張按摩椅比你加隻撈

自己買

唔好打囉

我要買電競椅

打你老母機廢青

老豆係要教

唔打唔得

老豆：有啲咁既仔真係死撚左佢好過

你老豆care你就緊係口響

香港有你呢啲傻仔真係易呃錢

我都係咁 上次打左佢一身 終於買比我 爽！

唔消費，香港玩完啦！

我可摸耳叫佢賤骨頭

電你老母個競咩

有時間温吓書啦仆街仔

電競搵錢多

電競搵到錢咪自己買囉

不孝子

tAobao 幾百蚊

佢收晒我利是錢我買條春

未有電競椅點打電競

容乜易俾果舊氣壓棒爆撚死我個菊花

幾廿歲人都唔撚化

我都唔想話佢，好似好不孝咁

契仔
我買比你

電競椅海量好處我唔再重覆

有個咁沒趣嘅老豆 我係你我死左去

樓主死on9我屌你

夫子讀小學，扮十幾歲

依加D廢老冇撚用架啦
上次叫佢買個電競MOUSE比我都唔撚肯
我本身就大師實力有D機上菁英
如果唔係我冇電競MOUSE
我使留係銀牌 同班垃圾一齊玩?
同佢講都唔撚明 正一廢老

湖狗我屌你老母

哇屌，巴打好可惜

又係你

我部電腦慢到死 叫佢買滑鼠同鍵盤都唔肯

聽講換mon緊要d wo

你用電競椅你死左喇
乖喇 無事先可以做世界冠軍架嗎

笑了

一槍打死樓🐷算

坐電莖椅， 你死左啦

屌你老母仆街仔 正一廢柴
唔識自己返Part Time賺錢買？
你老豆真係生叉燒好過生你
死毒撚

難分真與假

連啲回覆都真亦假時假亦真咁

即刻衝落麵包店睇吓你老豆仲敢唔敢咁大膽

唔係話買電競椅唔好...買個機會得唔得

買唔一定上精英 但至少有金牌

電競椅對運動員黎講好重要，有啲咁嘅老豆就係死左佢算

Ching Ho ball

自己儲錢買啦